英國政府回應景圖問題：兩手準備 因技術故障未有正確消除不適用字句

約翰遜祝賀拜登貼文背景現特朗普名字 英方：技術故障

英國首相約翰遜在社交網站祝賀拜登勝選美國總統的貼文，被發現在調節光暗後，背景中有恭賀對手特朗普的部份字句。在貼文中，見到拜登名字的後方，出現特朗普的名字，背景中又有「第二任任期」的字句出現。

英國政府發言人解釋，是技術故障所致，指由於美國總統大選選情緊湊，當局就拜登及特朗普一旦勝選，各自準備了不同的祝賀字句，但技術故障導致部份字句隱藏在祝賀拜登勝選的貼文背景上。

原文網址：

技術故障

呃呀婆就得

外交層面上唔會有依種錯誤，除非專登

同 four seasons 出嘅錯誤一樣咁廢

日出國撚狗

又係"Glitch"?

撚狗

除咗賴IT之外, 都無其他方法

明白

全部都是IT狗的錯

高級撚狗

其他國家唔係好信
英國就真係有可能

呃到邊個

「唔好呃我」

其他國家都可能係

撚狗囉
glitch

Ms word show markup

整張jpg都有技術故障

IT狗，呢單嘢拍爛擋, 幫手梗咗佢

英式幽默真係唔講得笑

買個靚啲嘅mon會唔會易啲睇到有問題？

做得首相既Social Media管理者，呢個位應該都有10萬港幣一個月，小學生都唔會犯既錯

岩
重開file 再做一定唔符合國際標準 正常係cover 左佢就算

屌你大字報咩，digital version 又會兩個版本塞晒係同一幅

玩政治 , 英國佬出神入化

好高招

遲啲我侵確認當選
背景嗰段字就會彈番出黎

IT狗

認真想問
乜唔係應該整一個template 嚟generate 張圖
而圖入面嘅賀文就寫兩個版本

當知道邊個當選
就攞其中一個版本嘅賀文
再塞落個template 度整圖
最後先post

唔係應該咁做

大英帝國日常撚狗

政治最高境界 , 兩邊都覺得封信係撚緊對方

疫情之下係咁架啦
多glitch唔出奇

個個都知啦，呢單野擺明撚狗

我實信你架

英國佬玩政治真係唔到你唔服

原來係英式笑話

我一定信你

擺明係專登

只識用小畫家的應該會信佢

依家D小朋友係咪未用過菲林機影相
張圖擺明就係菲林過底
利申:無玩過菲林機

Glitch好應景喎

我收返

技術故障
你估而家用小畫家eraser?
成個layer hide咗或者刪走咪得，
點會搞到而家咁得一兩隻字show仲要唔完整

小畫家好似冇得set transparency
擺明特登

係時候整多張
正式寫返真命天子 侵侵

現代藝術傑作

IT狗：又關我事

要好有技術先可以技術故障到咁

依家IT連執圖都要識

隻隻字都唔漏，就係刷漏隻侵字，我一定信係技術故障架

整幾隻字有幾難
點解要整定

選情緊湊條毛?點票點成個星期都未撚點完，夠時間俾你分開整兩張圖啦

刷篇文刷到只漏個幾隻字
仲要加layer

Johnson仔識玩

opacity 0 打左 10

我唔信，一定係有黑客入侵

英國佬玩呢d閪野最叻

英國佬做野真係好撚拿西

你今次美國大選夠大把"技術"問題啦

煩緊脫歐 仲得閒玩呢啲?

兩手準備
隨時預反cup

英國研究

真
DEM有咩唔滿意咪Mail in投訴

仲要專登走出黎認張圖係真。

IT 錯誤係籍口，認左張圖係堅呢到先重圖。

英國係咪暗示就算biden 成功steal the election
都會有痕跡比人發現

煩過出張新

做到咁出面，啊水信你民主黨啊。

IT狗慘變condom
堂堂大不列顛帝國會出錯？
英國又撚

glitch

老老實實
早係上兩個月 已經爆左料話日出國 想侵侵輸
所有野(包括BNO) 都係等大選塵埃落定
日出國等侵侵玩完 BNO政策 隨時又收緊 (指係爆料時 日出國比人咁質疑)

擺明係收到風 每邊買1注

英國佬果然陰濕

做圖其實唔係it狗工作範圍同能力範圍

唔係bug,唔係故障
係功能,係設計原意
"its not a bug, its a feature" -ubishit

一方面滿足下啲左膠，另一方面又講左我本身以為trump 會連任，仲有少少唔係好睇得起拜登嘅感覺tim，因為對比底面，低啲字細咁多明顯多字啲比較有誠意，同我講英國佬冇心搵鬼信
台灣english 就應該學下野la，咁咪唔洗怕祝賀send 錯比人。

左膠會話你冇fat check 嫁
心諗常理姐啲字都係打落去嫁la, double click 個字框改唔得係要改對比又噴又盛，仲要有人真心信係技術問題

唯一解釋係佢認張圖係堅

柒到喊

呢幅垃圾圖
由頭整起洗唔洗5分鐘呀
真係要用同一幅圖寫完再涂走？

依家連P圖都變左IT
仲有明明張相係user requirement嚟

可能11

波仔真係好撚識玩

其他國家嘅話可能真係做錯
唔知點解只要係日出國做
就有一陣撚狗味

就算official confirm左支那祖贏，睇怕英國佬都係要抽下水先會安樂

全世界都可以講技術問題

但係英國

搵鬼信咩

po番賀侵侵張圖出黎睇下先

我地明架喇 英國佬玩政治不嬲都有一手